
                      Para mi personalmente creo que esta película no esta hecha para todo el mundo, esta hecha para los seguidores de Marvel. Si no eres seguidor de este universo no te enteras de nada.
        
            